著半號鞋嘅人真係有苦自己知

大半號又太大 細半號又頂趾
好多靚鞋都係有得睇冇碼可以著

買大半碼再攝個鞋墊囉

此post已完

試過啦 都係會太大

著對厚襪

你咩腳 正常一個人買大一確其實差唔太遠

絲打影你隻腳出嚟等大家研究下點搞

都著到
但總覺得唔夠舒服

有無試下同款女裝既 size?
有時女裝岩岩好男裝細一碼半

淨係著襪出街

我右腳大過左腳近個碼咪重煩

寧願大半碼